{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 헤세드하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約すると、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが利用でき、ヘッセドハウスカフェに行って美しい海を見ることができます。 駐車も可能です。 周辺には チェジュハーブドンサン, チェジュ民俗村, ピョソン海水浴場, 漁衛滝, ソンウプ・ミンソンマウル 等 観光地が あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなルールに従わなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っている場合、再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約すると利用できる設備や周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "予約すると、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが利用でき、ヘッセドハウスカフェに行って美しい海を見ることができます。周辺にはチェジュハーブドンサン、チェジュ民俗村、ピョソン海水浴場、漁衛滝、ソンウプ・ミンソンマウル等の観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 594
    }
}